# Lesson_28 Внутрипроцессное взаимодействие

## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
1. Написать вычисление суммы элементов массива интов:

- Обычное
- Параллельное (для реализации использовать Thread, например List)
- Параллельное с помощью LINQ

2. Замерить время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000

3. Указать в таблице результаты замеров, указав:

- Окружение (характеристики компьютера и ОС)
- Время выполнения последовательного вычисления
- Время выполнения параллельного вычисления
- Время выполнения LINQ

---

